TVB新聞癲撚到引述港人講地文章....

癲撚到...明知FAKE NEWS都講

咩事？

Cut圖啦

？

講多d啦
撚有人會睇tvb咩屌你

冇睇，講邊單新聞

樓主癲撚到引述TVB新聞

你估tvb真係報新聞
維穩咋

駁唔到

引左d咩

係到瘋狂踩外國，大大個大陸啲衰野又唔講

好mean 呀

一路話美斯
一路繼續睇TVB

仲睇？你先癲

支那新聞直接轉播CCTV

U FAKE NEWS!

無圖無真相

大把人仲睇緊

唔好以為你自己當睇唔到 佢就會冇晒影響力啦

佢仲係主流媒體，唔信係一回事，但唔可以唔知佢做緊咩報緊咩

依加有乜出奇

【TVB廣告商，醜聞日日唱】網民: 一過保養即壞 = Maxcare按摩椅

人呢?

link又冇cap又冇，邊單新聞都冇
樓豬癲撚到

係佢五毛ok

你又陪佢癲睇佢？

想你去影視台同班推拉師講

支那斷東南亞水源，泰國請港台幫手twitter新戰線

樓主幫手pin下
泰國手足吹雞叫香港同台灣幫手
一齊加入twitter戰線

其實好多人睇
脫離下同溫層啦

推

環球時報都用啦

平時訪問藍絲播出街果啲仲癲

啱啱開嚟睇 聽到佢話特朗普想做美國皇帝
即刻熄返部電視 嘈音污染

有評論認為

無線新聞 好明顯已經pro-Beijing
唔會有香港人 追求嘅 民主 自由 法治精神 廉政 三權分立
而家只係為極權服務

有圖未

佢根撚本同大公文匯一撚樣㗎喇

咁依到係冇乜人睇嘛
咪叫佢貼出黎

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

上面個d真係好撚井底之蛙
根本tvb新聞就操控住好多中老年人思想

係，屋企廢老一直有睇cctvb
所以絕對唔可以忽視

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

幾時先可以斬撚死新聞部班仆街冚家產

KCSL